想升做1000MB

Hkbn 想100 轉1000MB , 但等左兩年都話無線，有無巴打有計？

轉台啦屌

Pccw狗也不屌

搵抽查買smartone plan有獨特優
Tleegram:chaucha2017